究竟我地幾時開始接受咗一個政府係理所當然地出賣人民，將槍口指向人民？

究竟我地幾時開始接受咗一個政府係理所當然地出賣人民，將槍口指向人民？豈能再忍

89之後

講錯，應該話接受出賣係1982 83中英談判開始，接受俾槍指係1989開始(因為當時人人都知道回歸後都會遇上相同情況)

警犬你地諗下以後自己既人生仲有冇人信你

行出街俾人老強老笠揾你地救 死撚得 做人基本道德都冇

你想印印腳咁就拎長糧？第時要還唔好喊！！

究竟我地幾時習慣咗要同政府抵抗，究竟我地幾時習慣咗政府係加害人民，究竟我地幾時先會有捍衛人民權益嘅政府。